巴塞經理：古天奴及丹比利接近加盟

在戰敗皇馬後，巴塞總經理表示古天奴及丹比利非常接近加盟！

最後兩個買哂

多毛毛咁點踢， 冇埋獨食王， 萊斯又長抖

去到巴塞做唔到獨食嫁啦

在戰敗皇馬後
咩中文黎 咁即係贏又得輸又得？

你中文拎咩grade

咁條後防呢

執下後防好過啦傻鳩

5**

笑撚左

買哂洗唔洗四億？

尼馬係巴甲果陣都獨啦

條中場後防咁撚樣買邊個都死喇

億2 9000 萬一個

兩億多d搞點啦

買左古天奴 解放美斯啦 唔洗成日落中場

疤狗買哂兩個先可能重建到

到時三冠又 歐聯屌打psg

屌你老母閪疤你快閪d死啦， 冚家產

點撚樣 買邊個條氣唔順又

買哂佩雷斯同拖舟先得

大敗同戰敗識唔識分？ 做曬暑期作業未？

丹比利自己都想走啦 都搞屎搞棍
古天奴又係 價錢未岩姐

Abc黎